美孚新邨會唔會回少少價

budget ard 800萬
究竟有冇機會冚少少價?

巴打做9成按？

初步諗借85或90%

點解要回?

等多一個月，我估有機。

50年樓

會,可能買到凹海

我買曉峰居好過,又再平D

暫時下跌左5到10%
希望再插多少少等細佬冇咁吃力

請教下咩意思？

巴打係想買邊隻呎？
我近排睇800買到既都係兩房，
三房架話有d忟

主要睇2房
今日問過第五期實用507呎790萬，但我諗緊會唔會跌到ard700萬

美孚新邨都好買？

其中凸海單位的大廳三面凸出，面面有海景，故取名為凸海戶，而凹海戶位置就在2個凸海單位中間，但戶戶有對流窗，故亦有捧場客，即使現時鄰近位置已填海，亦無阻凹海及凸海單位享開揚園景，而大部分單位仍有海景

50年樓齡都衝

歷史古蹟
樓價再Go Go Go

我都睇緊6m 果D

供完會唔會變古蹟80年樓到時

美孚新邨吸引力喺邊呀

之前有巴打試過做唔到30年

樓豬想做單位最後一個買家

感謝分享，真係唔識
巴打住美孚？有冇邊期邊座推介？

老實講真係難少少
琴日問過得1間under 7M
實用441呎669萬

頂樓有冇機?

識買 呀 美孚

都未必咁差嘅
始終藍籌樓實用比高間隔好，銀行又有信心借，係貴左d囉

俾多少少買四小龍啦

跌多10%，之後俾你借九成買咗，點解你覺得唔會跌多10%？

假設你忍手忍到跌兩三成先買，銀行見到個樓價仆哂街仲會借九成俾人買樓？

我老細：所有舊樓有嘅問題，美孚新邨有齊晒，不了

有無多d details ?

石屎壽命唔係得70年咩

等中武肺啦

做唔到30年

不外乎都係漏水，衛生，鼠患呢啲㗎啫

後兩者 估唔到

差唔多價 黃埔同德福好唔好？

因為我都睇緊

同業主講減即刻比票

巴打經驗試過最多講低幾多？

同問

Wishing you a holiday season full of warmth love and family.

800萬budget點解要揀呢個地點

升值潛力德福較佳
居住質素黃埔完勝
我會揀黃埔

就拆啦仲買

呢段時間，試下開低估價15%先

講真 舊到仆街喎 800萬買第度啦

就係買黎拆

50年樓都仲有信心借

50年買得過
買黎博重建

美孚新村個地積比拆左仲會再值錢d

果度我買得起都想買

50年舊屋苑博重建
不如你將舊錢買大角咀唐樓算啦
機會仲大過你美孚新村

買樓永遠都係睇地段
香港靚地段永遠都係比舊樓霸晒, 除非重建
美孚呎價已經反映咗佢舊得嚟但有佢嘅價值
係窮撚最鍾意貪新樓嫌舊
自己上去睇成交半山山頂南區啲50+樓齡幾貴都有人接
唔通啲有錢佬全部都係戇鳩

香港地同九龍地比？

我唔係美孚
我以前住鍾山台

美孚D料算好

你見跌多1成
又想點解冇可能再跌1成

你可以直頭放低張票等佢諗

拆
我諗市建局
賠番幾倍畀你

50年樓都借唔到9成

上年11月九華徑嗰邊
已經有土地收回消息

美孚你住多十五年
都有機會

你講得啱
你睇下九龍啲舊樓
近新界嗰邊
尤其是葵涌
大把都係一萬蚊樓下一尺

應該啦屌，廿層變60層，下面整返個大商場

諗諗下原區安置+補錢先岩數

我明白
但我冇車
真係覺得美孚交通非常好
巴士小巴地鐵去港9新界邊度都極快
康城呢方面好似差少少

美孚一千萬樓下既單位以樓齡計真係 overpriced, 要去到凹凸海先叫做抵買

一二三期凹凸海，其他就俾多少少買四小龍

岩岩做左study, 最少千幾二千萬

但買都唔買咁舊啦

concrete 個 service time 得70 年, 佢50年樓
我講左d咩, 你自己諗
好多人都認為strong hold, 或者人地定咩佢定咩, 就有人會入
好心, 唔好傻la, 得返20 年service time

收購
正wow

康城

話做唔到30年按係咩玩法
利申：早兩個月接火棒 供三十年 萬事達兩房

美孚值錢係地段 雙鐵巴士總站
四十年樓真係舊 漏水鼠患嚴重
無會所 靚大堂 但間格四正好用
管理公司唔錯 keep住翻新保養

值唔值得買自己衡量
美孚升極有限 但抗跌力算強

哩個就係最精彩ga 地方
如果收購尺價上到1萬8到
重建之後要上2萬2， 到2萬5 先可以 ， 但風景又對葵涌貨櫃碼頭 （個個方向已經係高層最靚）, 起唔到豪宅類ga 樓
Can the bubbled be sustained ?

有美孚隊長

四小龍要畀多少少
但買細好多

曼克頓山？

起得高係可以望埋大範圍既維港，啲景會靚過依家既曼克頓山

800萬budget點買

美孚我自己覺得就係做唔做長按揭
全港最舊既私樓咁濟

做唔做到

屋苑就係

太子, 九龍塘, 半山, 渣甸山 有啲仲舊

西環均益 45 年 同美孚有冇得比

冇得比
45年果個係一期
一期好多都做晒劏房 單位又唔大 又冇露台

3期海景都有少少可比

location 好似西環好DD

睇你生活圈係邊
我係西環都住左20年
係黨鐵未開果時 交通都算方便

123期都係冇遮冇掩全維港
美孚係望昂船洲中間嗰忽海仔同埋左面斜斜地少少海

大家望既野唔同

均益向北係望西九龍至青衣一大片海

美孚凸海只係望到少少水, 但就望昂船洲大橋, 七同八號貨櫃碼頭, 寶翠園至灣仔中環廣場, 同 ICC

但個maintainance
美孚好過均益好多好多好多

高人何以見得

鼠患
利申住美孚 真係唔知有

百老匯 吉利徑個邊多食肆同街市

均益 水缸

一三期正常，二期最差

我唔係住嗰邊 真係唔知
五六期嗰啲位好啲

留意緊五至八期 lm

百老匯街有d望樓景都好住，平台出入好乾淨
係無景only
但有d開揚d又向馬路好嘈，有辣有唔辣

萬事達同蘭秀道首選

藍籌屋苑既重建收購真係未見識過
收購難度應該比其他市區唐樓高好多 私人發展商多數唔敢博
睇怕都係要等市建局蝕錢做
另外香港大把70年危樓排緊隊等拆 有排都未到美孚呢種有定期維修保養既屋村去拆

Perfect interpretations
老老豆豆， 佢定期維修， 有排都唔到佢收， 但無可能買樓買到咁近 concrete service time limit
市建局又唔可以吊高到豪宅黎賣 （個位真係差dd)
邊個會收？

起唔到豪宅類嘅樓？
你當曼哈頓山死㗎